真係唔好買中資收息股

比隻836玩死
我終於知點解個個都鍾意買3仔
人生就係咁

入埋十手先

一插返唔到轉頭

要收稅巳經好不利

你入咗幾多？我蝕緊13％ 好彩得3手

係要包拗頸買呢d股，要付出代價

好彩2手

比佢食10% 又要蝕匯率
真係搵笨柒

呢個係其一啦
但要穩定真係買返中電

405 穩賺

2388 941 算唔算中資收息股

點解要買呢隻，明明大把股好過佢

閪股

好快跌落10蚊

之前係藍籌最高息+良好派息紀錄

2388唔算
941都閪過啦

隻836 華潤電力做乜嘢
插到咁ge?
要快啲斬

內房短炒爽死

減派息又搞咩風力發電減低現金流
買煤炭好撚過

嘩屌
咁要快止蝕

好似好多人加供939
巴絲點睇

四大行

你入到靚位+走位快先有資格咁講